熄過火牛開關掣再開返著唔到電腦

平時粒火牛掣都係長開，亦都試過開閂過都無問題開到電腦

最近唔知點解熄完粒掣再開返，開電腦無反應，要隔幾分鐘先著到機

試過幾次都係咁都係要隔段時間先著到機，但長開粒掣熄機再開機就無問題

有無人知係咩事？

留名
window 關機之後部機重著
熄完火牛之後部機就著唔返

火牛COLD DOWN
條線未插實

電壓過大燒左

利申9up

我原本fuse13a
件野係10a
我轉番10a就得

我都係咁 幾個月無開過部電腦

我唔係開唔到
只不過郁過粒掣之後要隔段時間先開到機
唔郁粒掣就無事

有D 雞雞火牛一啪一跳就燒 換過隻牛都係百幾蚊姐~

若果火牛具無風扇模式的話，我反而建議買高小小Watt數（例如850W）
火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular PSU好啲，可以有機會試到無風扇模式嘛
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要

百幾蚊既牛 你俾我都唔敢用